日網友：異界文明落後，異世界的美少女身上都是臭的吧?

進入7月之後，我們又看到了好幾部跟“異界穿越”有關的作品。而所謂的異世界，基本上就是中世紀背景、講述劍和魔法的世界。相信很多動漫迷在看完這樣的作品之後，會產生“好想穿越過去看看”的衝動。但近日卻有日本宅人摳細節，吐槽：異世界的美少女身上都是臭的吧？

日宅：異界文明不發達，美少女都是臭的吧

1 : 雖然說現在很多的異界穿越作品開始被改編為動畫、而且也有不少人整天YY自己穿越之後會發生什麼。但是如果站在現實的角度來考慮，實際上異世界還是非常可怕的吧？那個世界的人基本上就是中世紀的科技水準，肯定也做不到衛生防護、經常洗澡的。即便看起來是美少女，恐怕也都是出生下來沒怎麼好好洗過澡的類型吧？那豈不是渾身發臭？我記得歷史上歐洲的女人都很臭呢……

3 : 終於有人吐槽這種細節問題了。我就想不通了，生活在21世紀日本的人，如果真的跑到異世界的話，恐怕連三天都堅持不下來吧？那個世界沒有什麼真正靠譜的美食、沒有網絡跟手機、沒有熱水器跟冰箱……恐怕現在生活在最底層的日本人，都不會比異世界的貴族生活要差了吧？

4 : 我覺得倒是不至於身上會很臭，畢竟是劍和魔法的世界，也許美少女們會經常去河邊沐浴，亦或者利用魔法來清洗身體吧。但是其他的生活條件，顯然就沒辦法跟現實社會相比了。我反正是無法接受那種出門沒有地鐵或者公交車的生活。你說騎馬？說實話，騎馬可是非常有難度的事情啊。

5 :其他就不說了，關鍵是異世界的人基本上都是喝生水的吧？想想看，一條河流當中有可能哥布林在裡面撒過尿、有可能魔獸在那兒流淌過毒液……說實話，除非讓我帶著一個阿庫婭過去，每天都對飲水進行淨化處理。否則很可能第一天就拉肚子，第二天就直接脫水而死了呢……太可怕了。

6 : 我覺得倒是不至於身上都那麼臭，畢竟很多異界穿越的作品當中總歸會有美少女在河邊洗澡的畫面。那麼身體應該還是可以保持清潔的。但問題在於口臭！口臭啊！那個世界的人根本就沒有刷牙的概念吧？想想看，一個美少女閉上眼睛等著你親吻她，結果湊過去就聞到一股臭味……幻滅了。

7 : 你們傻不傻啊，正是因為異世界的衛生條件不行，才更加有發揮的空間吧？比如說隨便找一個身上臟兮兮的女孩子，將她洗乾淨之後，沒準就是一個絕世美女呢。光是通過讓大家習慣洗澡，恐怕都能攻略很多的美少女了吧？而且還可以利用一些高中化學知識去製作肥皂。然後這部作品的名字就可以叫做《關於發明了肥皂的我，如何在異世界讓美少女跟我一起洗澡那件事》……

8 : 我比較贊同7樓的說法。如果真的去了異世界，那麼我們給當地人灌輸衛生常識就好了啊。比如某個地方瘟疫特別厲害，那麼就讓大家全部將衣服放在開水里面浸泡，並且不要隨地大小便。我記得之前《仁醫》裡面就是通過這種方式，阻止了江戶的一起重大疫情呢。

9 : 聽你們這麼一說，我忽然想到異世界可能連衛生紙都沒有……好吧，我再也不會有想去異世界的念頭了。

幾好笑

屌睇故就唔好駁故啦

2呢

唔洗去異世界都有排玩啦

體內自動淨化可以無限中出

啲人仲話去時間旅行。。。。我早就話唔work, 而家連日本毒男都明。。。。

EMILIA 好撚臭

哥布林痾尿
等睇變左新異世界題材

日本班on9仔食飽飯無野做去7-11睇漫畫
仲要係度ff埋啲無謂問題

雷姆

所以其實智障女神係好有用

而家一街都係異世界轉生自己友

現實世界咁撚樣
Ff下有咩唔好

和真代入感幾有趣

劍與魔法世界就係咩都可以行用魔法呢種bug黎解決一切

我好鐘意睇異世界類

生活咁苦悶 FF下有咩唔好

冇得剃毛 體毛濃密

今日係巴士睇女神最新個本小說
好好笑

要快D將 我地偉大既智障女神 推比全世界

"In nothing do men more nearly approach the gods than in giving health to men."

原汁原味先正
唔撚識野

一睇就知你係青頭仔

無2

唔關事既

一睇就知你屋企無美極

我淨係知我唔想係香港生存
異世界起碼唔駛返工掛

下
會有野食係天跌落黎？

和真都要番工啦
昴做撚到仆街仲要係咁死

落異世界做地盤啦

都想像去左異世界落 FF埋有野食係天跌落黎囉

臭你又食？

異世界同呢到既原汁原味應該唔同既

野食要自己打

好似要上網訂
一係翻日本買

食草囉

臭都照屌

聞聞下慣架啦

點解異世界一定係中世紀

威爾斯傳說亞瑟王之後小龍
中世紀
魔女狩獵後無魔法同龍

當今人類中心
17-18世紀已經好異世界

Steampunk plz
同科學共用嘅先係好魔法

Fate go

人地返到異世界都要開食堂或者酒吧
你估你係中咗40億六合彩嘅人呀

中世紀果陣冇健康飲食既概念,基層又多體力勞動,要保充體力,D野食肥膩過現代野食好多. 為左唔浪費,煮法通常得焗同煲兩種,連汁同油都食埋
蔬菜被視為冇營養同帶寒性,冇人想改良蔬菜品種,一般人要食菜既話只可以摘野菜
當時D人都會食內臟,但係冇香料僻味

亞洲人去到異世界應該食唔慣D野

ixion sage dt就做左

咁暫時睇咁多異世界
全部都落後現實地球至少2個世紀以上
佢咁講又真係無錯既

幼女戰記差一個世紀